睇返無間道 曾志偉d演技真係一流

無乜第個演員可以拍到呢個角色

掃飯盒，米奇

每次睇到差館食飯一幕就好餓

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

講笑咩做返自己都要演技?
平時做扮好人先係演技呀

一直都覺得呢一幕佢跑嘅動作好攪笑

其實我都想post果條
但youtube得一條片係果幕但簡體字

因為佢真係黑社會

佢老爸是黑警
不過，佢響北海道冧左個差佬！

掃野食果幕印象探刻

有英文字幕版

個地下咁濕好驚佢跣低

嗰一幕跑法，同之前套半枝煙重疊咗。成套戲佢唯一 做得差得地方

做反自己叫演技好
咁史泰龍贏能左好耐
至小人地讓你半塊臉

仲有套雙城故事睇到喊。

一念無明仲好演技

做返自己就叫無演技